Audi A5 係咪整到hihi?

細佬最近睇到12年打後audi a5跌破10萬下 ......
但係身邊玩車朋友個個都話唔好搞，但係細佬情意結想換黎玩下，想問有無車主巴打可以解答下 係咪燒計油燒到hihi咁

TT 點諗

有情意結就買啦
揸完兩年就可以拆到個結，永遠都綁唔返

係！！

FF
1.8T
唔記得CVT 定DSG
食計油

除左個殼真係冇乜好J

如果要買買2.0t啦，不過好少盤

唔該 巴打

Tt 太細部

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

隨時有埋陰影

情意結

A6好過啦

b8.5 冇野 個波箱轉左之後正常好多
b8就不了

咁嘅價 整都整死

買定支偈油放車尾

可唔可以解釋下點解零零舍舍對A5有情意結呢

A6都係一擔擔 都係十萬樓下都有 你自己諗

係
車價十萬 整車廿萬